我地未輸 亦唔可以輸

無錯 今日既行動或者會引黎部分人不支持
但係政府過份既事情比今日多出幾百倍
可以預計既係聽日藍絲加政府會大力文宣
唱黑機場既活動
所以我地更要文宣抗衡 重提612 721 811
要比大眾知道政府攻擊示威者既行為 佢地自己都有做過

另外 日後相信運動都會有鬼
我唔係指意見不同既手足 係指政府方排分化運動既人 特別勇武派
D鬼有機會係黑警 或者 黑社會
暫時都未諗到咩方法破解
但如果活動性質係和理非 希望勇武手足可以忍一忍手
和理非既活動 佢地派鬼只會增加遊行集會人數
佢地亦都不能煽動到我地衝擊
因此和理非係未破解到警察安排鬼呢個策略下 係一個表達訴求既方向

當然 和理非唔可能威脅到呢個極權政府
但對民意 國際關注方面 亦不輸比勇武
所以係應對到警察策略前 我建議先舉辦和理非活動
黎緊818都要大家努力宣傳

加油！

煲大612 721 811

文宣 612 721 811
錯既係政府

721